睇左一陣已經深信《守城》係一套神劇！！

電影級拍攝，真實度極高

睇預告片已經覺得好好睇，真係睇真係無錯

睇完我再分享，大家快d打開電視一齊睇！！

勁

屌po咗幾多張

已report

on9 波台狗，叫多幾個入黎post你port得幾多個，block得幾多個

#54025 波台狗

做乜唔睇哂呀波台狗